我究竟排隊排到出公海未

你平時多野做
成日唔得閒
Ok你有正經野做由佢

你預唔到幾時做完野
約完我遲到/放飛機
Ok算啦預左

你話攰但係應承左陪我
出現攬我5分鐘
之後就當陪左我
然後仲要同我講好過冇
Ok咁真係好過冇

聖誕加我生日
你唔係香港
陪唔到我咁冇辦法
咁預早幾日
留一日比我
當預祝晒兩樣
唔過份掛

知你忙
早一個月同你申請
等你可以早d預時間
日期任你揀
去到上星期先firm實日子
為左保證你得閒
我問左你3次先請假

今晚好撚興奮
因為聽晚你終於會陪我耐d
結果你今晚同我講
你個Fd有事要慶祝
你要陪另一個fd去
所以想改星期三

究竟我係你心目中排到第幾
我唔開心仲要比你話最憎我咁樣
咁我呢
我可以點
你知唔知我期待左幾耐
你一句唔該叫我體諒下你
就將所有野當理所當然
而家仲要我扮大方
笑晒口咁同你講
冇所謂啦你去啦
我一d都唔介意架
有時真係唔係好知
我究竟係你邊個

真係賤男先多人鐘意

抵 大把好仔你唔揀

以前都唔係幾信
但睇完個post 發現樓主仲未散撚左佢仲上黎呻
明白到愈仆街真係愈有市場

好撚犯賤

識點做了 多謝樓主

分手唔洗俾面
你宜家都同分左無分別

真心唔明點解愈賤愈多女埋身
好仔既下場就係條女同佢講 你太好 我唔岩你
跟住轉頭比人玩完又話呢個世界無好男人